點解肥婆既心地一般會差D?

因為覺得係人地搞到佢咁肥

Catgirl 心地幾好啵

係

覺得個世界欠左佢
同金鐘仔一樣

靚女心地差你會多幾分容忍者

點解肥仔心地一般好D？

我識個d肥婆心地都好好

須要更加狗公去溝女/仔

肥婆都算 仲要有自信果下最撚黑人憎

因為自卑

垃圾物種 捉佢地去非州就啱

其實應該咁講，所有肥既都係仆街

自卑變自大

乜都人有佢無 （除左食物）
葡提本無樹

人人都一樣，只係肥婆可以唔顧自己形像做到最盡

肥人行同坐都影響人已經心地唔好La～而且未計睇見想嘔

好條L～

大部份肥婆心理都有D扭曲因為成日比你地班Hi Hi笑、歧視
加上身邊永遠有幾個靚女朋友同男朋友sweetsweet
因此產生自我保護既行為模式
咩都要威,出位,型,博盡無悔
認為男人唔重要，女人要自強，世俗減肥是錯
產生肥是美麗幻想。

其實係填補自己心靈空缺
對於別人說自己任何事都十分上心
驚死人打佢毒針，笑佢肥
其實正正係自卑心作崇

依d係有肉地

肥婆得兩種人

一係勁衰：知自己樣衰無朋友，所以狂做八婆嘢是非當人情，扮大姐大，博做圈子重心唔駛俾人排

一係勁好：知自己樣衰無朋友，所以用正面性格招攬朋友